手足聽住聽日全部同我入機場！

721同831根本無分別！

全部人同我入機場

同我揸撚實個春袋

推

機場見

聽日只有一件事，機場！

機場

跳閘入

機場，黨鐵

901 902 903

你地想悶悶地咁贏定轟轟烈烈咁輸？
握緊春袋 你我做到

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

機場要人

收佢皮

入機場

如果港鐵所有既閘機都壞左

全世界入機場

聽乜嘢日今日都未完

推，我要全世界入機場